召集圓方或者附近打工仔煲煙

係圓方附近番工，但得自己一條友食煙，有無人會間唔中蛇王出黎食番飛

係你後面

見你唔到喎
Btw 咁快有負皮